香港武漢肺炎數字造假

我覺得有

我覺得冇

即係點因爲daw?

即係點因爲dse?

配合大陸數字嘛，可防可控

我覺得冇
我覺得有

我都唔係好信政府公布既數字
港共政府今時今日仲有咩係可信

唔信政府

有個FD中左,第二日先報佢出黎
應該無掛?

個人覺得為復課鋪路
扮確診數字下跌

如果屬實，可以告公職人員行為失當罪

我直頭覺得全世界都篤緊數
尤其係伊朗同意大利

第二啲國家唔知， 我淨係知一個腐敗政府/ 政權， 冇乜可能唔做假

黑警已公職人員失當